Sony Xperia XZs 4k拍片TEST

估唔到要７.５GB
開始電量：６５％
地點：唔洗check ip 天水圍明渠泮
一路行１１分鐘先過熱警告、但可繼續錄
行左一個大圈 ３０分鐘我自己停其實可再錄
停果下即睇溫度４２’C 電量 ４３％

電話錄到３０分鐘 我覺己合格囉
但畫質一般

Show Blocked User - 尊機重道

９唔撘８

舊電。。。虧左d wor